我寧願冇乜人都好過咁多5p同五毛

屌你老母

冇乜人=圍爐取暖

你都啱，但係啲5p真係好難頂

成日邀咩加姐咩呀哥真係好撚煩

膠登岩ching你心水